有朋友想做Hollister 代佢上黎問

我朋友fg想做Hollister舖頭啲sales，想問難唔難入？人工福利點？

同埋佢聽過有啲friend fg已經入Hollister做，仲有30K，有無師兄知係咩位咁高人工？做店長？

識唔識含撚？

識 佢仔仔黎

有fd試過唔小心撞破人扑野
好想喺現場

貴圈真亂

英文要好 樣都要好

more

人工幾高？

人工好低 係叫做買嘢有折 同埋有所謂光環

做賣衫sales都有光環
Pt $50/hr
買嘢得原價5折仲要限每月5件
啲ft勁閪
唔洗英文好
入面好多以為自己高人一等嘅偽abc
唔好去做

幾年前就請靚仔靚女 而家呀豬呀狗都請

識唔識呼吸?

去過一間見到兩個staff用英文溝通
轉個頭又同到啲客講純正廣東話
扮撚晒野

係唔係純正英文先？
你識唔識聽？

無留意個內容係咩

十年前都ok多人買
係美國都冇人想要